INFP-T

算唔算最撚Sad嘅人格

Same here

點解係手機台

暫時覺得呢個台仔網既分析係完全中我感受

唔洗怕 我今年1月1號做 同而家做 都係INFP-T